全城本土派集體炒車 鄭：「班公眾係白痴呀嘛！」

有好多本土派支持者都反熱城
炒唔哂車

上晒方舟
應該係反艇

不嬲都好撚憎熱狗

跑步都收錢

邊到有聲帶聽

晏D神駒話會上傳